柒婆錄音傾到今日五點就要完，全力宣傳請美國盡快通過勁辣版本香港人權法案

美國佬返黎就郁，大家加油頂住，唔好再鳩理柒婆講乜，佢已經係一件活死人，無任何個人意志

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

push

除咗討論點利用黎証明一國兩制已經玩完外，中英聯合聲明無效外，無其他討論價值

係，根本自編自導自演，所以傾到五點就要停